宵夜：11082017

啱啱焗起嘅朱古力蛋糕

夠飽咩

想食

夠，食咗飯

增肥中

好想食

屎

自己整？

係呀

好叻

我叻咩呀

唔係上左大陸咩

返咗嚟3日

叻整甜品

要開班啦你

我真係教過甜品
滕到我
不過我真係唔叻整甜品

泓b可唔可以比我試下味

咁勁。。

我真係唔知wo